---
title: Reflectie
date: 2018-01-19
---

Ik kijk goed terug op deze periode ik vind zelf dat ik vooruitgang heb geboekt ten opzichte van vorige periode. Op het gebied van samenwerken ben ik zeker vooruit gegaan ik was deze periode minder negatief en heb de groep ook zo goed mogelijk proberen te motiveren en nieuwe dingen te leren. 

Uiteindelijk zijn we tot een origineel concept gekomen en hier was de opdracht gever ook positief over. Iedereen van de groep heeft hier zijn aandeel in gehad en alle taken zijn altijd goed verdeeld over de gehele periode.